東京350萬高級別墅

東京物價貴，又無升值潛力，又難放租，又多租霸，東京盤多供應多

炒樓喺香港食住內循環條水啦

好cheap

自己住都正

好寒酸

香港物價已經高過東京好耐啦，香港旺區食個飯已經要50～60蚊。東京旺區仲可以400日元食到個拉麵/飯。

裕鵝莊靚好多囉 入左紙抽未

又係呢啲垃圾例子
睇下銀座一個定食幾錢先啦
餐餐牛肉飯/平價拉麵咩

銀座你不如話懷石料理

都係香港貴啲

用M記特惠餐黎比的話
香港 25港元，日本 500日元 -> 35港元 呢個價仲要係萬年不變都平過香港咁多

你餐餐食牛肉飯，半價超市飯的話咪日本平囉
正常想食下人食既野，一定貴過香港

深水埗兩送飯 屋村燒味 都可以三十蚊食飽

銀座

用松屋同香港吉野家比
已秒